最後已事過境遷 長街風景已變

咁就已經10年
突然見返你 大家都唔同哂
可能因為天氣凍 令人亂諗野
仲記得第一次約女仔出街個種心跳
連你睇住周杰倫MV我都會在心中暗暗妒忌

又再路過事發景點 痛傷少不免
仍是會流淚失眠 淚染穿心穿肺那一點